[
    {
        "randomId": 455
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Umugore ujya iwabo",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Isi n'ijuru",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inyana y'umutavu",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana b'Umwami bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Intoki ku biganza",
            "option_3": "Urukoma n'insina",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Intoki ku biganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Umunyeshuri",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Umugono w'ishashi",
            "option_3": "Ibiboga byagaze",
            "option_4": "Ishyiga",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Intoki ku biganza",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga n'ubu haracyatorwa inkurwe",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Imana",
            "correct_answer": "Uruhara rw'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kambaye inkonya katazi iyo zavuye",
            "option_1": "Urwiri",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Uruhinja"
        }
    }
]